雖然人類已經盡了力，但是武漢肺炎還是摧毀了全世界。

我打機個結局是咁樣樣的